有無巴打去廁所時會望住人地碌鳩痾尿？

有時會望到扯旗 即刻面都紅晒

我都係 越講越shy

Gay

你係咪柒架 望住人地碌鳩緊係打j啦 屙乜尿呀

偷偷哋昅